** 画面操作

|中クリック|画面回転|
|スクロール|画面拡大縮小|
|Ctrl + スクロール|上下スクロール|
|Shift + スクロール|左右スクロール|


|1|前視点|
|3|右視点|
|7|上視点|
|Ctrl + 上記の数字|逆の視点|
|5|パースペクティブ・オーソグラフィック切り替え|


** モード切り替え

|Tab|モード切り替え(Object/Edit)|
|Ctrl + Alt + Q|四画面分割|
|T|ツールシェルフ|
|N|プロパティシェルフ|


** 選択

|A|全て選択|
|B|矩形選択|
|C|塗りつぶし選択|
|Ctrl + I|選択しているものと選択しないものを入れ替える|
|Ctrl + "+"|選択の範囲を広げる|
|Ctrl + "-"|選択の範囲を狭める|


** 操作

|G|移動|
|R|回転|
|S|拡大縮小|
|H|非表示|
|Shift + H|選択中以外のものを非表示|


** その他

|Shift + S|3Dカーソルの位置移動|
|O|プロポーショナル編集モード|
|M|レイヤーの移動|
|Shift + A|プリミティブの追加|


|Ctrl + G|グループ化|
** Object Mode

|P|オブジェクトの分割|
|Ctrl + J|オブジェクトの結合|


** Edit Mode

|Ctrl + Tab|Vertex, Edge, Face|
|Ctrl + B|面取り（Bevel）|
|Ctrl + R|ループカット|
|I|面の差し込み|
|Alt + E|Extrude|


|Ctrl + V|Vertexメニュー|
|Ctrl + E|Edgeメニュー|
|Ctrl + F|Faceメニュー|


|Ctrl + 左クリック|辺・面を作る|
|F|面を張る(Fill)|
|Alt + F|三角形で面を張る|
|W + 1|細分化|
|Shift + Alt + S|球体化|


** 今後必要になりそう

|Ctrl + Alt + Shift + M|穴が空いている部分を一括選択|
|Shift + Ctrl + Alt + F|リンクするフラットな面を選択|




